[遊行必備]點解有首咁好既中國國歌改歌冇人提?

建議遊行既時候一齊大大聲唱或者學啲大媽咁開撚大個喇叭一邊行一邊播

全世界係咪得廣東話唔可以鳩填落首歌度

留名等睇高手係國歌法成立前改首廣東話版

朋友妻進行曲未聽過